我屌你老母

我屌你妹妹

玩啊福啦

咩事屌老母?

邀極佢都不同我玩

爬分？

轉咗ac

好無聊喎

加左啦我係前田敦子

ok next

聽日玩！

驚乜，d砲台幫你完成double kill